[盲腸?] 中共話中英聯合聲明失效

1984年12月19日簽訂中英聯合聲明中並沒有聲明廢除此條約，而是聲明香港地區（即香港島、九龍及新界）是中國領土，联合王国政府于1997年7月1日将香港交还给中华人民共和国，中华人民共和国政府决定于1997年7月1日对香港恢复行使主权[2]。

咁中共話中英聯合聲明失效, 係咪即係中共自己認香港唔係中國領土?

呢單好耐啦，不過冇人理

咪on9拉
香港一直都系中國嫁

係你老母

中文解釋權在中共，失效=完成歷史任務

拉你老母